點滿口德可以做d咩？

點滿力量可以做紮鐵
點滿速度可以送外賣
點滿智力可以做iIT狗
咁點滿口德呢

做你老母

跟住咪生左你個野仔

可以上fb搶高地

咁味仲威過擔包山？

唔係想做認字特警但你d 錯字真係好好笑

可以搬去厚德邨住一個禮拜

做大愛撚

住左廿年左右

乜撚野擔包山

長洲居民新活動

諗到個畫面係啲人用個擔擔住一棟棟包山就笑撚左

可以等樓豬媽媽無咁忙